收到電話，本周六做反修例研究後比$150你

剛剛收到電話
39177778
自稱香港民意調查，隨機打電話
佢問我係咪14至30歲
之後叫我今個星期六去灣仔做一個反修例研究，之後比$150我

有無巴絲收到類似電話？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！